搭緊81C LP307番緊沙田個位巴打

我坐係你Next,拎住野食，同你say個

點解唔直接say hi

見到個位巴打忙緊，唔方便阻佢